%@Auteur: Nathalie Lespinasse\par
Sarah dit qu'elle a bu les quatre neuvièmes d'une bouteille de jus de fruits remplie aux trois quarts.
\begin{myenumerate}
  \item Quelle fraction du volume de la bouteille Sarah a-t-elle bue ?( On donnera le résultat sous forme d'une fraction simplifiée).
  \item La bouteille a un volume de 1,2~L. Calculer le volume, en litres, du jus de fruits bu par Sarah.
  \item Convertir le volume trouvé en cm$^3$.
\end{myenumerate}